{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_078479",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/2593518'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2011-04-14",
        "domain": "음식점",
        "title": "불고기 또띠아 치즈구이"
    },
    "text": "プルコギトルティーヤチーズ焼き\\n\nお弁当に入れられる食べ物の一つはプルコギトルティーヤチーズ焼きです。 この食べ物は長いトルティーヤにプルコギとチーズを入れて焼いて作ります。 プルコギトルティーヤチーズ焼きは準備が簡単でおいしく食べられる面白い食べ物です。 プルコギは牛肉を味付けして焼いたもので、辛くて甘い味になります。 チーズはプルコギと一緒にトルティーヤに入れて焼くと溶けて食感と味に豊かさを増してくれます。 このように作られたプルコギトルティーヤチーズ焼きは、ご飯やキンパプ、または単品料理としても味を出すのに良いです。 そしてこの食べ物は暖かく食べるともっとおいしいです。 プルゴギのトルティーヤチーズ焼きは手軽で直接作って食べられるので良いです。 集まりや忘年会、朝食または昼食としても良い選択です。 プルコギトルティーヤチーズ焼きは様々な材料を活用して作れるおかずの一つで、他の料理と一緒に楽しむこともできます。 そしてピクニックやキャンプなど屋外でも簡単に用意して楽しめる食べ物です。 全体を一口で食べられる大きさにして食べると、一口でピリッとした食感と味を感じることができます。 このようにプルコギトルティーヤチーズ焼きは食事や外食に活用できる多才多能な食べ物です。 , 調理時間:30分以内、材料:醤油、砂糖、水飴、清酒、生姜汁、ニンニク、コショウ、ごま油、牛肉、チーズ、トルティーヤ、レシピ:醤油6砂糖2水飴2清酒1生姜汁1ニンニク1コショウごま油を入れてタレに漬けておきました 肉は強火で水気なく炒めてください トルティーヤは油気のないフライパンで一度焼いて準備しておいてください トルティーヤの上にスライスチーズをのせてください 焼肉をのせてください もう一度スライスチーズをのせてください 四角に折ってください 油気のないフライパンに最後の継ぎ目の部分が床に来るように置き、弱火でチーズが溶けるほど半分焼いてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "プルコギトルティーヤチーズ焼きはどのように作られますか？",
            "answer": "プルコギトルティーヤチーズ焼きは、長いトルティーヤにプルコギとチーズを入れて焼いて作ります。"
        },
        {
            "question": "プルコギとはどのような味付けがされた牛肉ですか？",
            "answer": "プルコギは、辛くて甘い味付けがされた牛肉です。"
        },
        {
            "question": "プルコギトルティーヤチーズ焼きはどのような食べ物ですか？",
            "answer": "プルコギトルティーヤチーズ焼きは、準備が簡単でおいしく食べられる面白い食べ物です。"
        },
        {
            "question": "プルコギトルティーヤチーズ焼きはどのような場面で食べられるのがおすすめですか？",
            "answer": "プルコギトルティーヤチーズ焼きは、集まりや忘年会、朝食または昼食としてもおすすめです。"
        },
        {
            "question": "プルコギトルティーヤチーズ焼きはどのような料理と一緒に楽しめますか？",
            "answer": "プルコギトルティーヤチーズ焼きは、ご飯やキンパプ、または単品料理と一緒に楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "プルコギトルティーヤチーズ焼きは暖かく食べるとおいしいですか？",
            "answer": "はい、プルコギトルティーヤチーズ焼きは暖かく食べるとよりおいしく感じられます。"
        },
        {
            "question": "プルコギトルティーヤチーズ焼きは屋外で食べることができますか？",
            "answer": "はい、プルコギトルティーヤチーズ焼きはピクニックやキャンプなど屋外でも簡単に楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "プルコギトルティーヤチーズ焼きの調理時間はどのくらいですか？",
            "answer": "プルコギトルティーヤチーズ焼きの調理時間は30分以内です。"
        },
        {
            "question": "プルコギトルティーヤチーズ焼きの材料には何が必要ですか？",
            "answer": "プルコギトルティーヤチーズ焼きの材料には醤油、砂糖、水飴、清酒、生姜汁、ニンニク、コショウ、ごま油、牛肉、チーズ、トルティーヤが必要です。"
        },
        {
            "question": "プルコギトルティーヤチーズ焼きのレシピを教えてください。",
            "answer": "プルコギトルティーヤチーズ焼きのレシピは、醤油6砂糖2水飴2清酒1生姜汁1ニンニク1コショウごま油を入れてタレに漬け、肉を強火で炒め、トルティーヤにスライスチーズと焼肉をのせて折りたたみ、油気のないフライパンでチーズが溶けるまで焼くという手順です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 604,
        "QA": 594
    }
}